\documentclass{article}

\begin{document}
    \title{Using Bibliographies in \LaTeX}
    \author{Shastor}
    \date{\today}
    \maketitle

    %------------- main document----------
    
    \section{Introduction}
    Aenean condimentum, purus nec finibus fermentum, nunc risus placerat dui, at porta neque eros varius sapien. Nullam ultrices libero quis mi scelerisque, nec finibus nulla consequat. In aliquam, urna non lobortis lobortis, elit nisi tristique velit, ac rhoncus eros enim at ipsum. Ut consectetur magna vitae tristique maximus. Fusce luctus turpis vel lacinia dictum. Aenean eleifend mattis diam, in bibendum lacus placerat et. In convallis ipsum quis metus tempus, quis feugiat sapien aliquam. Integer ornare egestas nibh, a aliquam nisl blandit a. Cras luctus ex non faucibus consequat. Praesent et ornare neque, vitae feugiat neque. Duis consequat augue et lacus convallis dapibus. Vivamus sed turpis neque. Praesent ac fermentum quam. Ut eu enim enim.

    \begin{enumerate}
        \item djaksdklj
        \item sjdakdjkalsjdla
        \begin{itemize}
            \item hfjkashdkajsd
            \item hjdaksjflda
            \item fhjklsajdla
            \item asjdkalsdjklasdshdjkasljdkal
            \item sdjakldjlkasdja
        \end{itemize}
        \item sdjkalsdjklasdj
        \item asjdkalsdjklasd
        \item jksladjlaksd
    \end{enumerate}

    \section{Some Background Text}

    Nunc bibendum, leo nec mattis rutrum, dui purus tempus elit, vitae pharetra dolor arcu sed quam. Cras erat lectus, malesuada condimentum ante vitae, sodales lobortis augue. Maecenas tortor nunc, aliquam at eleifend non, tempus vitae nisi. Vivamus vehicula fermentum mauris. Phasellus tristique semper nulla, sit amet ultricies quam blandit ut. Integer turpis tortor, porta in magna egestas, ultricies cursus tellus. Aenean hendrerit diam neque, ac tincidunt tellus mattis condimentum. Aenean finibus ullamcorper metus, vitae lacinia tellus tincidunt eu. Sed tempus pharetra vulputate. Phasellus ut posuere erat, et varius massa. Donec a laoreet mauris, vel sagittis ante. Praesent vestibulum ipsum sit amet suscipit rhoncus. Maecenas vitae suscipit risus. Curabitur semper urna maximus ex consectetur pharetra. Vivamus non sagittis sem. Maecenas sit amet molestie quam.



   
\end{document}